41歲男子被控誤殺父母 今日緊急提堂

警方昨晚控告一名41歲男子一項誤殺罪，他涉嫌與在元朗安興街50號發生的一宗案件有關，案中一名73歲男子及一名66歲女子死亡。案件今早在屯門裁判法院提堂。

事發在昨日凌晨1時45分，警方接報指一男一女倒臥在元朗安興街50號一個平台，警員趕到現場，該名男子當場證實死亡，女子昏迷被送往博愛醫院治理，其後於凌晨3時許證實死亡。

真係誤殺？

因咩事全家跳樓。。

？

新聞話全家跳樓，個仔縮沙冇跳到

之前唔係話告咩協助自殺唔知乜㗎咩
變咗做誤殺

騙保險?

似老謀

欠債喎

似存心昆鳩老豆老母自殺羅佢地層樓

欠債欠到要跳樓喎
仲邊有樓剩？

唔係大樓換細樓，有層細樓

個仔後唔後悔無一齊死

suicide pact係告誤殺

淆底唔自殺都犯法

得返佢一個人口供佢想點講都得

周凱亮d fd

有心唔怕遲
佢冇膽自殺,法院同監獄比決心佢